今天浸大，明天港大，後日中大，學界全面清算

大家唔好睇少浸大學生會會長呢件事
好地地又會無啦啦同時有四個休班警dresscode著哂黑色衫，而又咁啱捉到一個大學學生會領袖買「鐳射槍」？

好明顯佢地已經掌握哂學界學生領袖既行蹤，今日白色恐怖捉你浸大學生會會長，極度可能改控暴動罪再拎搜查令清算浸大，當成功清算浸大後，其他大學將會被以同一招對付，而當學界失去領袖及其他積極參與人士，運動將會失去一班主力軍。

唔好怪bu學生點解咁激動，方會長已經坐緊接近三十個鐘，我地唔知警察幾時會突然改控其他罪名 or even 更差既情況發生，唔通仲要等佢訓醒覺飲完茶先醒起要打電話俾「朋友」求情嗎？

大家，救救浸大，救救學界，係無形中，運動已經迎來最危險既時候。

好撚old school
政府死都唔信呢場運動冇領袖

係無大台姐 唔代表無領袖

Pushhhh

冇大台
有啲小領袖 kol 咁

佢地撐警搞到一 pat 屎咁
點會信

因為佢地做唔嚟

救救學界

借位一貼

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

Push

推